# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-25 20:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: GameSetup/forms.py:33 GameSetup/templates/group_password.html:49
#: GameSetup/templates/group_password.html:63
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: GameSetup/templates/choose_group.html:32
msgid "GROUP LOG IN:"
msgstr "團體登入："

#: GameSetup/templates/choose_group.html:38
msgid "Choose a group:"
msgstr "選擇你的班級："

#: GameSetup/templates/choose_group.html:40
msgid "My Group"
msgstr "我的組"

#: GameSetup/templates/choose_group.html:42
#: position/templates/position_buyer_seller.html:254
#: position/templates/position_buyer_seller.html:286
#: position/templates/position_buyer_seller.html:287
#: position/templates/position_buyer_seller.html:310
#: position/templates/position_buyer_seller.html:333
#: position/templates/position_buyer_seller.html:360
#: position/templates/position_buyer_seller.html:439
#: position/templates/position_buyer_seller.html:534
#: position/templates/position_buyer_seller.html:564
#: position/templates/position_buyer_seller.html:594
#: position/templates/position_buyer_seller.html:595
#: position/templates/position_buyer_seller.html:728
#: position/templates/position_buyer_seller.html:729
#: position/templates/position_buyer_seller.html:769
msgid "Group"
msgstr "組別："

#: GameSetup/templates/choose_group.html:50
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: GameSetup/templates/choose_group.html:53
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: GameSetup/templates/choose_group.html:67
#: GameSetup/templates/group_password.html:21
#: diceroll/templates/dice_roll.html:26
#: position/templates/position_buyer_seller.html:16
msgid "Class:"
msgstr "課程："

#: GameSetup/templates/choose_group.html:67
#: diceroll/templates/dice_roll.html:26
#: position/templates/position_buyer_seller.html:16
msgid "Teacher:"
msgstr "教師："

#: GameSetup/templates/group_password.html:20
#: shared_templates/_menu_group.html:17
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設置"

#: GameSetup/templates/group_password.html:21
#: diceroll/templates/dice_roll.html:26
#: position/templates/position_buyer_seller.html:16
msgid "Group:"
msgstr "組別："

#: GameSetup/templates/group_password.html:38
#: diceroll/templates/dice_roll.html:43
#: position/templates/position_buyer_seller.html:38
msgid "GO TO LOGIN PAGE"
msgstr "前往登錄頁面"

#: GameSetup/templates/group_password.html:45
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: GameSetup/templates/home.html:30
msgid "Choose your class:"
msgstr "選擇你的班級："

#: GameSetup/templates/home.html:40
msgid "My Class"
msgstr "我的課"

#: GameSetup/views.py:406
msgid "Password updated successfully!"
msgstr "密碼更新成功！"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:7 shared_templates/_menu_group.html:11
msgid "Dice Roll"
msgstr "擲骰"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:26
msgid "DICE Page"
msgstr "骰子頁面"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:49
msgid "Role Status"
msgstr "角色狀態"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:51 diceroll/templates/dice_roll.html:110
#: position/templates/position_buyer_seller.html:16
msgid "RPG Round:"
msgstr "RPG 輪次："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:52
msgid "Time Now:"
msgstr "當前時間："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:53
msgid "Dice Roll Starts:"
msgstr "開始擲骰："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:54
msgid "Dice Roll Ends:"
msgstr "擲骰結束："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:58
msgid "Time Left To START Roll:"
msgstr "距離開始擲骰剩餘時間："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:59
msgid "Time Left To END Roll:"
msgstr "距離結束擲骰剩餘時間："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:63
#: position/templates/position_buyer_seller.html:19
msgid "Deals End:"
msgstr "交易結束："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:65
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:66
#: position/templates/position_buyer_seller.html:16
msgid "Product:"
msgstr "產品："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:67
msgid "Base Price:"
msgstr "基礎價格："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:68
msgid "Base Units:"
msgstr "基礎單位："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:69
msgid "Currency:"
msgstr "貨幣："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:75
#: position/templates/position_buyer_seller.html:64
msgid "Negotiation Position"
msgstr "談判位置"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:78 diceroll/templates/dice_roll.html:146
#: position/templates/position_buyer_seller.html:67
msgid "RESISTANCE:"
msgstr "抵抗價："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:80 diceroll/templates/dice_roll.html:158
#: position/templates/position_buyer_seller.html:69
msgid "FLEX:"
msgstr "靈活性："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:82 diceroll/templates/dice_roll.html:170
#: position/templates/position_buyer_seller.html:71
msgid "MAX Purchase:"
msgstr "最大購買量："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:84 diceroll/templates/dice_roll.html:183
#: position/templates/position_buyer_seller.html:73
msgid "DELIVERY:"
msgstr "交貨："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:86 diceroll/templates/dice_roll.html:195
#: position/templates/position_buyer_seller.html:75
msgid "UNITS:"
msgstr "單位："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:88 diceroll/templates/dice_roll.html:207
#: position/templates/position_buyer_seller.html:77
msgid "IMPORTANCE:"
msgstr "重要性："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:90 diceroll/templates/dice_roll.html:219
#: position/templates/position_buyer_seller.html:79
msgid "QUALITY:"
msgstr "品質："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:93
#: position/templates/position_buyer_seller.html:81
msgid "ROLE:"
msgstr "角色："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:95
msgid "Go To RPG Dashboard"
msgstr "前往RPG控制台"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:97
#: position/templates/position_buyer_seller.html:85
msgid "Notes:"
msgstr "筆記："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:100
#: position/templates/position_buyer_seller.html:89
msgid "(Click to edit note)"
msgstr "（點擊以編輯筆記）"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:108
msgid "Role Dice"
msgstr "角色骰子"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:111
msgid "Dice Roll Start:"
msgstr "擲骰開始："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:112
msgid "Dice Roll End:"
msgstr "擲骰結束："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:115
#: position/templates/position_buyer_seller.html:764
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:116
#: position/templates/position_buyer_seller.html:761
msgid "BUYERS:"
msgstr "买家"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:116
#: position/templates/position_buyer_seller.html:761
msgid "SELLERS:"
msgstr "卖家："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:122
msgid "Roll Dice"
msgstr "擲骰"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:124
msgid "ROLLING"
msgstr "擲骰中"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:127
msgid "Rolls Left:"
msgstr "剩餘擲骰次數："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:128
msgid "Spend These Points:"
msgstr "使用這些點數："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:129
msgid "Negotiation Role:"
msgstr "談判角色："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:132
msgid "Last RPG rank:"
msgstr "上一次RPG排名："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:132
msgid "Percentile:"
msgstr "百分位數："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:134
msgid "Achievement Bonus Points:"
msgstr "成就獎勵分："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:141
msgid "Distribute Points"
msgstr "分配點數"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:143
msgid "Spend your points here."
msgstr "在此使用你的點數。"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:143
msgid "Click"
msgstr "點擊"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:143
msgid "Play Now"
msgstr "立即玩"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:143
msgid "when ready."
msgstr "準備好時。"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:143
msgid "Once you click Play Now"
msgstr "（一旦你點擊立即玩，你的位置將被鎖定並且不能在本輪RPG中改變。）"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:230
msgid "Play NOW"
msgstr "立即玩"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:239
msgid "Are you sure you want to lock in your numbers"
msgstr "您確定要為這個角色扮演遊戲鎖定您的數字嗎？\\n這無法被撤銷。"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:240
msgid "Attributes updated successfully."
msgstr "屬性更新成功。"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:241
msgid "Failed to update attributes."
msgstr "屬性更新失敗。"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:242
msgid "Average Delivery Acceptable"
msgstr "可接受一般速度交貨"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:243
msgid "Average Quality Acceptable"
msgstr "可接受中等質量"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:244
msgid "Base Price"
msgstr "基礎價格"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:245
msgid "Base Units"
msgstr "基礎單位"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:246
msgid "Bonus"
msgstr "獎金"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:247
#: position/templates/position_buyer_seller.html:800
msgid "BUYER"
msgstr "买家"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:248
msgid "Capable of Average Delivery"
msgstr "能夠一般速度交貨"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:249
msgid "Capable of Average Quality"
msgstr "能提供中等質量"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:250
msgid "Capable of Fast Delivery"
msgstr "能夠快速交貨"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:251
msgid "Capable of High Quality"
msgstr "能提供高質量"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:252
#: position/templates/position_buyer_seller.html:809
msgid "Distribute Points Here"
msgstr "在此分配點數"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:253
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。請再試一次。請再試一次。\\n確保您的網絡連接正常運作。"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:254
msgid "Fast Delivery Required"
msgstr "需要快速交貨"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:255
msgid "Flex Point"
msgstr "靈活點數"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:256
#: position/templates/position_buyer_seller.html:290
#: position/templates/position_buyer_seller.html:508
#: position/templates/position_buyer_seller.html:674
msgid "Flex Points"
msgstr "靈活點數"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:257
msgid "High Quality Required"
msgstr "需要高質量"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:258
#: position/templates/position_buyer_seller.html:825
msgid "Important"
msgstr "重要性"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:259
#: position/templates/position_buyer_seller.html:830
msgid "Kind Of Important"
msgstr "有點重要"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:260
msgid "Low Quality Acceptable"
msgstr "可接受低質量"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:261
msgid "Mod. Units"
msgstr "單位"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:262
#: position/templates/position_buyer_seller.html:837
msgid "NONE"
msgstr "無"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:263
msgid "Only For Buyer"
msgstr "僅限買家"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:264
msgid "Only Capable of Low Quality"
msgstr "僅能提供低質量"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:265
msgid "Only Capable of Slow Delivery"
msgstr "僅能慢速交貨"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:266
msgid "Roll dice before distributing points!"
msgstr "分配點數前請先擲骰子！"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:267
#: position/templates/position_buyer_seller.html:844
msgid "SELLER"
msgstr "卖家"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:268
msgid "Slow Delivery Acceptable"
msgstr "可接受慢速交貨"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:269
#: position/templates/position_buyer_seller.html:848
msgid "Small Potatoes"
msgstr "小事"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:270
#: position/templates/position_buyer_seller.html:849
msgid "Somewhat Important"
msgstr "頗為重要"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:271
msgid "You cannot spend more than your total points. \\n Remove: "
msgstr "你不能使用超過你的總點數。\\n 移除："

#: diceroll/templates/dice_roll.html:272
msgid "Try again"
msgstr "。請再試一次"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:273
msgid "Time Over!"
msgstr "時間結束！"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:274
msgid "Time To Roll Dice!"
msgstr "是時候擲骰子了！"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:275
#: position/templates/position_buyer_seller.html:854
msgid "Very Important"
msgstr "非常重要"

#: diceroll/templates/dice_roll.html:276
#: position/templates/position_buyer_seller.html:855
msgid "Vital Importance"
msgstr "至關重要"

#: diceroll/views.py:137
msgid "Roll sent to server."
msgstr "擲骰結果已發送到伺服器。"

#: diceroll/views.py:139
msgid "No rolls left"
msgstr "沒有剩餘擲骰次數"

#: diceroll/views.py:158
msgid "Record not found"
msgstr "未找到記錄"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:16
msgid "RPG DASHBOARD"
msgstr "RPG 控制台"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:18
msgid "Deals Begin:"
msgstr "交易開始："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:45
msgid "REFRESH TO UPDATE"
msgstr "刷新以更新"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:55
msgid "FINISH SURVEY NOW"
msgstr "請立即完成調查（獲得100新台幣）"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:92
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:98
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:105
msgid "Send A Deal"
msgstr "發送交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:106
msgid "Cancel A Deal"
msgstr "取消交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:107
msgid "Gift Flex Points"
msgstr "贈送靈活點數"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:108
msgid "Message A Group"
msgstr "給團體發消息"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:113
msgid "PURCHASE/SALE ORDER"
msgstr "購買/銷售訂單"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:118
#: position/templates/position_buyer_seller.html:164
msgid "Counterpart:"
msgstr "對手方："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:121
msgid "Units:"
msgstr "單位："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:124
msgid "Price:"
msgstr "價格："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:127
msgid "Quality:"
msgstr "品質："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:135
msgid "Delivery:"
msgstr "交付："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:146
msgid "Send Deal"
msgstr "發送交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:149
#: position/templates/position_buyer_seller.html:166
msgid "Deal ID:"
msgstr "交易編號："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:149
msgid "Buyer and seller must use SAME Deal ID."
msgstr "買家和賣家必須使用相同的交易編號。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:150
msgid "Use this NEW Deal ID."
msgstr "使用這個新的交易編號。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:159
msgid "CANCEL PURCHASE ORDER"
msgstr "取消購買訂單"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:171
msgid "Cancel Deal"
msgstr "取消交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:180
msgid "SEND FLEX POINTS"
msgstr "發送靈活點數"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:185
#: position/templates/position_buyer_seller.html:208
msgid "Send To:"
msgstr "發送至："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:187
#: position/templates/position_buyer_seller.html:380
msgid "Flex Points:"
msgstr "靈活點數："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:189
#: position/templates/position_buyer_seller.html:212
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:194
msgid "Send Flex Points"
msgstr "發送靈活點數"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:203
msgid "SEND MESSAGE"
msgstr "發送消息"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:210
msgid "Message Subject:"
msgstr "訊息主題："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:217
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:237
msgid "Deals Completed"
msgstr "已完成交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:242
#: position/templates/position_buyer_seller.html:274
#: position/templates/position_buyer_seller.html:301
#: position/templates/position_buyer_seller.html:324
#: position/templates/position_buyer_seller.html:351
#: position/templates/position_buyer_seller.html:385
#: position/templates/position_buyer_seller.html:428
#: position/templates/position_buyer_seller.html:533
#: position/templates/position_buyer_seller.html:563
#: position/templates/position_buyer_seller.html:593
msgid "Deal ID"
msgstr "交易編號"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:243
msgid "With"
msgstr "與"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:244
#: position/templates/position_buyer_seller.html:278
#: position/templates/position_buyer_seller.html:386
#: position/templates/position_buyer_seller.html:535
#: position/templates/position_buyer_seller.html:565
#: position/templates/position_buyer_seller.html:597
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:245
#: position/templates/position_buyer_seller.html:430
#: position/templates/position_buyer_seller.html:536
#: position/templates/position_buyer_seller.html:566
#: position/templates/position_buyer_seller.html:598
#: position/templates/position_buyer_seller.html:630
#: position/templates/position_buyer_seller.html:635
#: position/templates/position_buyer_seller.html:639
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:246
#: position/templates/position_buyer_seller.html:537
#: position/templates/position_buyer_seller.html:567
#: position/templates/position_buyer_seller.html:599
msgid "Qual."
msgstr "質量"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:247
#: position/templates/position_buyer_seller.html:538
#: position/templates/position_buyer_seller.html:568
#: position/templates/position_buyer_seller.html:600
msgid "Deliv."
msgstr "交付"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:264
msgid "Deals waiting for counterparties are not shown here."
msgstr "在此不顯示等待交易對手的交易。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:268
msgid "Canceled Deals"
msgstr "已取消交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:270
msgid "Deals Canceled With Penalty"
msgstr "帶有罰款的取消交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:275
#: position/templates/position_buyer_seller.html:302
msgid "Canceled By"
msgstr "取消者"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:276
#: position/templates/position_buyer_seller.html:326
#: position/templates/position_buyer_seller.html:353
#: position/templates/position_buyer_seller.html:429
msgid "Counterpart"
msgstr "交易對手"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:277
#: position/templates/position_buyer_seller.html:303
#: position/templates/position_buyer_seller.html:596
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:279
msgid "Penalty"
msgstr "罰金"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:297
msgid "Deals Canceled By Both"
msgstr "雙方取消的交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:319
msgid "Invalid Deals"
msgstr "無效交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:319
#: position/templates/position_buyer_seller.html:346
msgid "(Repeated Deal ID)"
msgstr "（重複的交易編號）"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:325
#: position/templates/position_buyer_seller.html:352
msgid "Sent By"
msgstr "發送者"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:340
msgid "No repeated Deal IDs."
msgstr "沒有重複的交易編號。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:346
msgid "Invalid Cancels"
msgstr "無效取消"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:367
msgid "No repeated cancel Deal IDs."
msgstr "沒有重複的取消交易編號。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:371
msgid "Canceling deals costs:"
msgstr "取消交易的成本："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:372
msgid "Both parties cancel = NO cost to you & NO cost to counterparty."
msgstr "雙方取消 = 您無成本 & 交易對手無成本。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:373
msgid ""
"You cancel but counterparty does NOT cancel = 0.5 Flex Points per 100 units "
"of the deal (minimum fee of 1 rounded down afterward)."
msgstr ""
"您取消但交易對手不取消 = 每100單位0.5彈性點數之後（最低費用為1，向下取整）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:374
msgid ""
"You do NOT cancel but counterparty cancels = NO extra cost to you (deal is "
"lost)."
msgstr "您不取消但交易對手取消 = 您無額外成本（交易失效）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:375
msgid "Role 1 = Buyer; -1 = Seller."
msgstr "角色 1 = 買家；-1 = 賣家。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:376
msgid "Use a DEAL ID only ONCE!"
msgstr "只使用一次交易編號！"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:387
msgid "Qual. Gap"
msgstr "質量差距"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:388
msgid "Deliv. Gap"
msgstr "交付差距"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:389
msgid "Loss/Gain"
msgstr "損失/收益"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:405
msgid "Bonus:"
msgstr "獎金："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:409
msgid "Over Production:"
msgstr "超量生產："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:415
#: position/templates/position_buyer_seller.html:819
msgid "Going higher gains Flex Points (1 point per 100 units)."
msgstr "超過增加彈性點數（每100單位1點）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:416
#: position/templates/position_buyer_seller.html:822
msgid "Going lower spends Flex Points (1 point per 100 units)."
msgstr "降低消耗彈性點數（每100單位1點）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:417
msgid ""
"Canceling a deal will have a cost if both sides do NOT agree (see Canceled "
"Deals area)."
msgstr "如果雙方不同意，取消交易將會有成本（參見已取消交易區域）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:418
#, python-format
msgid ""
"Earn extra Flex Points by making more deals with different groups (at least "
"10%% of target units with different groups)."
msgstr ""
"通過與不同群組達成更多交易來賺取額外的彈性點數（至少10%%的目標單位與不同群"
"組）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:419
#, python-format
msgid ""
"Production over MAX costs 1 Flex Point for every 10%% increase over UNITS."
msgstr "生產超過最大值，每增加10%%的單位就要花費1個彈性點數。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:423
msgid "Weighted Avg. Price"
msgstr "加權平均價格"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:431
msgid "Quantity (Units)"
msgstr "數量（單位）"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:432
msgid "Weighted Price"
msgstr "加權價格"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:448
msgid "Total Units:"
msgstr "總單位："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:452
msgid "Average Weighted Price:"
msgstr "平均加權價格："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:463
msgid "Inventory"
msgstr "庫存"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:470
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:471
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:484
msgid "Not Go Over:"
msgstr "不超過："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:501
msgid "Flex Point Send/Receive"
msgstr "彈性點數發送/接收"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:506
msgid "From Group"
msgstr "來自群組"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:507
msgid "To Group"
msgstr "到群組"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:509
#: position/templates/position_buyer_seller.html:731
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:524
#: position/templates/position_buyer_seller.html:748
msgid "Note: Only data for the current RPG round are shown."
msgstr "注意：僅顯示目前 RPG 回合的數據。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:528
msgid "Deals Waiting For Counterpart"
msgstr "等待对手的交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:534
#: position/templates/position_buyer_seller.html:594
#: position/templates/position_buyer_seller.html:729
msgid "To"
msgstr "至"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:558
msgid "Deals Waiting For You"
msgstr "等待您的交易"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:564
#: position/templates/position_buyer_seller.html:595
#: position/templates/position_buyer_seller.html:728
msgid "From"
msgstr "来自"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:588
msgid "Deals Mismatched"
msgstr "交易不匹配"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:619
msgid "These deals use the same Deal ID but do not match."
msgstr "这些交易使用相同的交易ID但不匹配。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:620
msgid "Senders need to cancel these."
msgstr "发送者需要取消这些。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:621
msgid "Note: Role 1 = Buyer; -1 = Seller."
msgstr "注意：角色 1 = 买家；-1 = 卖家。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:625
msgid "RPG Score:"
msgstr "RPG 得分："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:630
#: position/templates/position_buyer_seller.html:635
#: position/templates/position_buyer_seller.html:639
msgid "Resistance"
msgstr "阻力"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:632
#: position/templates/position_buyer_seller.html:633
msgid "Weighted"
msgstr "加权"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:632
#: position/templates/position_buyer_seller.html:633
msgid "Avg. Price"
msgstr "平均价格"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:678
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:700
#: position/templates/position_buyer_seller.html:826
msgid "Inventory Bought"
msgstr "购买的库存"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:701
#: position/templates/position_buyer_seller.html:829
msgid "Inventory Sold"
msgstr "售出的库存"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:703
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:715
msgid "SCORE:"
msgstr "得分："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:723
msgid "Messages Received"
msgstr "收到的消息"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:730
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:732
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:755
msgid "Change Round"
msgstr "更换轮次"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:770
msgid "RPG Role"
msgstr "RPG角色"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:771
msgid "Current Score"
msgstr "当前得分"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:772
msgid "Rank"
msgstr ""

#: position/templates/position_buyer_seller.html:773
msgid "Percentile"
msgstr ""

#: position/templates/position_buyer_seller.html:798
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:799
msgid "[2] Average"
msgstr "[2] 平均"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:801
msgid "You cannot buy over your resistance price."
msgstr "你不能超過你的抵抗價格購買。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:802
msgid "You cannot sell below your resistance price."
msgstr "你不能低於你的抵抗價格銷售。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:803
msgid "Counterpart must be a positive number."
msgstr "對手方必須是正數。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:804
msgid " Try to make a deal for faster."
msgstr " 嘗試達成更快的交易。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:805
msgid " Try to make a deal for higher."
msgstr " 嘗試達成更高的交易。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:806
msgid " Try to make a deal for lower."
msgstr " 嘗試達成更低的交易。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:807
msgid " Try to make a deal for slower."
msgstr " 嘗試達成更慢的交易。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:808
msgid "Delivery must be between Slow and Fast."
msgstr "交貨必須介於慢與快之間。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:810
msgid " Do not buy more than this."
msgstr " 不要購買超過這個數量。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:811
msgid "Do NOT Buy Over:"
msgstr "不要購買超過："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:812
msgid " Do not pay more than this."
msgstr " 不要支付超過這個價格。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:813
msgid " Do not sell for less than this."
msgstr " 不要賣得低於這個價格。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:814
msgid " Spend, collect, or gift these."
msgstr " 花費、收集或贈送這些。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:815
msgid "Form validation failed:"
msgstr "表單驗證失敗："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:816
msgid "Missing gift receiver."
msgstr "缺少禮物接收者。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:817
msgid "Missing gift amount (must be positive number)."
msgstr "缺少禮物數量（必須是正數）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:818
msgid "You must include a short message."
msgstr "你必須包括一條短訊息。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:820
msgid "Going HIGHER spends Flex Points (1 point per 100 units)."
msgstr "降低消耗彈性點數（每100單位1點）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:821
msgid "Going LOWER gains Flex Points (1 point per 100 units)."
msgstr "超過增加彈性點數（每100單位1點）。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:823
msgid "[3] High"
msgstr "[3] 高"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:824
msgid "How important is this deal."
msgstr "這筆交易有多重要。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:827
msgid "Inventory bought over your MAX Purchase"
msgstr "購買的庫存超過您的最大購買量"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:828
msgid "will cause bankruptcy."
msgstr "將導致破產。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:831
msgid "[1] Low"
msgstr "[1] 低"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:832
msgid "MAX Sales:"
msgstr "最大銷售量："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:833
msgid "Missing message receiver."
msgstr "缺少訊息接收者。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:834
msgid "Missing message short subject."
msgstr "缺少訊息的簡短主題。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:835
msgid "Missing message."
msgstr "缺少訊息。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:836
msgid "New Deal ID:"
msgstr "新交易編號："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:838
msgid "Not time for deals yet."
msgstr "現在還不是進行交易的時候。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:839
msgid "Deals can begin at "
msgstr "交易可以開始於 "

#: position/templates/position_buyer_seller.html:840
msgid "Price must be a positive number."
msgstr "價格必須是正數。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:841
msgid "PURCHASE ORDER"
msgstr "購買/銷售訂單"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:842
msgid "Quality must be between Low and High."
msgstr "品質必須介於低和高之間。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:843
msgid "SALE INVOICE"
msgstr "銷售發票"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:845
msgid "Selling over MAX will cost Flex Points to increase capacity."
msgstr "超過最大銷售量將花費彈性點數來增加容量。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:846
msgid " Selling over this will cost Flex Points."
msgstr "超過此數量銷售將花費彈性點數。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:847
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:850
msgid " Target buying at least this many."
msgstr "目標購買至少這麼多。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:851
msgid " Target selling at least this many."
msgstr "目標銷售至少這麼多。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:852
msgid "Target This:"
msgstr "目標這個："

#: position/templates/position_buyer_seller.html:853
msgid "Units must be a positive number."
msgstr "單位必須是正數。"

#: position/templates/position_buyer_seller.html:856
msgid "Complete Survey"
msgstr "請完成調查並獲得100新台幣的優惠券！"

#: position/views.py:1028
msgid "Deal saved."
msgstr "交易已儲存。"

#: position/views.py:1032 position/views.py:1064 position/views.py:1095
#: position/views.py:1126
msgid "Form is not valid."
msgstr "表單無效。"

#: position/views.py:1036 position/views.py:1067 position/views.py:1098
#: position/views.py:1129
msgid "Method not allowed."
msgstr "不允許的方法。"

#: position/views.py:1061
msgid "Cancel of deal saved."
msgstr "交易取消已儲存。"

#: position/views.py:1092
msgid "Gift sent."
msgstr "禮物已發送。"

#: position/views.py:1123
msgid "Message sent."
msgstr "訊息已發送。"

#: shared_templates/_menu_admin.html:20
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: shared_templates/_menu_admin.html:41 shared_templates/_menu_group.html:23
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: shared_templates/_menu_admin.html:45 shared_templates/_menu_group.html:27
msgid "User Guide"
msgstr "使用指南"

#: shared_templates/_menu_admin.html:48 shared_templates/_menu_group.html:30
msgid "Class eBook"
msgstr "課程電子書"

#: shared_templates/_menu_admin.html:51 shared_templates/_menu_group.html:33
msgid "Class Slides"
msgstr "課程投影片"

#: shared_templates/_menu_admin.html:54 shared_templates/_menu_group.html:36
msgid "Class Lectures"
msgstr "課程講座"

#: shared_templates/_menu_group.html:14
msgid "RPG Dashboard"
msgstr "RPG控制台"

#: shared_templates/_menu_group.html:42
msgid "Login Page"
msgstr "登錄頁面"

#: shared_templates/_menu_group.html:48
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: survey/templates/survey_complete.html:17
msgid "CLAIM SURVEY GIFT"
msgstr "領取調查獎品"

#: survey/templates/survey_complete.html:19
msgid "BACK TO RPG"
msgstr "返回角色扮演遊戲 RPG"

#~ msgid "Data imported successfully!"
#~ msgstr "數據成功導入！"

#~ msgid "Significant Positive"
#~ msgstr "顯著正面"
